保持社交距離但係要返工返學？

點解冇人問？